記者何罪 - 左丁山

節錄

記者何罪 - 左丁山

。。。。。。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。
。。。。。。。

校友Y等更關心新亞新聞系校友蔡玉玲，做調查報導記者做到畀警察拉，以前好似未見過。鏗鏘集係港台節目之寶，公信力極高，能夠擔任鏗鏘集編導，一定係經驗豐富，頭腦慎密之傳媒人，並非心口寫個勇字，橫衝直撞之輩，故此鏗鏘集能在國際上屢屢獲獎，為香港爭光。鏗鏘集編導之中，新亞新聞系校友蕭景路（已故）早年為鏗鏘集立下汗馬功勞，已退休之蔡貞停校友亦表現出色。今有21世紀校友蔡玉玲因「721誰主真相」被拘控，特區政府不准港台為她提供法律支援，不知天理何在，唔通要合約僱員帶律師費返工？